無眠

想不呼吸最後再喘氣 想吞煙花再試飛

詩詩

黏黏

負了

負負得正

g

狗

girlfriend

正負得負

Me always負

知音人

🎵
一念 奔向天國
一念 墮回地獄
信念 掙扎中兜轉